機動戰士高達 NT Gundam NT (Narrative) Teaser ,11 月 30 日上映

キャスト NEW
ヨナ・バシュタ：榎木淳弥
ミシェル・ルオ：村中知
リタ・ベルナル：松浦愛弓

完全新作電影
計劃冇變嘅接住就係不孝子三部作劇場版

機設
人設

3號機？

個故事係Unicon同閃哈中間嘅空白位？

冇新雜魚機

聯邦個男角色係唔係 the new sun那一位

點解又多左部原石既

對近年啲UC作品冇乜興趣
thunderbolt同呢套都係

origin又太過喺自護立場度講

韓國人做人設

近年既UC睇撚到厭 又呃模型錢

我比較對之後套不肖子劇場版有興趣，睇佢點接落去呢套NT

唔係UC0097 之後先到不肖子

感覺上佢拎番前傳D機又打一餐

佢似係想補哂0096到0123既空窗期，如無意外依套應該會提到馬法狄同貴族主義

nt 不肖子在內嘅呢個新project就係想填晒uc到f91呢段空窗期

之前套Twilight 好似比人拋棄左
難得出左部死亡先鋒版積根

我就睇佢點填
三架草泥馬全部都黑科技級別
點樣跌番落去F90同F91咁

呢樣野好簡單，自護同AE收皮，精神骨架失傳，SNRI繼續行返洛特條線就出到F91

THUNDERBOLT好撚正喎
就算未睇過高達都可以啱睇 (當然要知少少背景咩係nt自護連邦之類)

歌又揀得好 係後面四集膠化左姐

比較期待閃光

話成本太高就得喇

補埋f91去到v嘅空窗期

crossbone三部曲加ghost

究竟有生之年會唔會睇到crossbone動畫化 ova都好丫

咁的確成本係AE allin咁濟

宇宙世紀0102年，為了解決連邦政府的軍事經費的赤字與超支，S.N.R.I提出了將MS小型化的計畫。

都可以同呢句格硬講
無錢咪放棄UC 0079- 100 大型MS 技術

泡菜人設真係垃圾

又垃圾獨角獸 新安洲原石

模型重用翻出賣玩具

3隻unicorn根本係卡帝亞斯特登整出黎玩鳩聯邦同自護

同埋精神感應裝置同T骨開發成本高回報低又易失控
ON9先會繼續課金去搞

韓仔做主角

事實ms 小型化之後既ms 完勝

你直接比Crossbone我啦屌

thunderbolt啲機設痴撚曬線都唔知有乜好睇

已經話係uc既平衡世界,全部機都有個背包
劇情同畫面唔錯
第二季漫畫進度唔夠,見第一季收得格硬出四集冇咩高潮位搞到好悶

科技黎講thunderbolt講緊uc130都有人信

出0083好過 ,套真紅稻尊尼 呢套又可以出一堆

咁又應該冇咁勁
純粹動畫演出睇到啲火力好似好猛咁
同埋啲機體機關好多好精密咁
比到盡先進既科技都係得人棍系統,但係應該有大把黑科技勁過呢個
去到zeta應該差不多

其實真係可以接受，雖然火力畫到好勁，但其實FA78都係一槍打唔爆渣古，三槍先打得爆姆塞，同元祖一模一樣，只不過tb將光束畫到勁粗，所以火力好似超前過0079好多，如果FA78有I力場就真係黑科技

差啲唔記得之後部atlas,呢部就真係over哂
又波形關節球型定全周天駕駛倉
個駕駛倉印象中0079都未有

全周天0080 NT-1就有啦，atlas係戰後機算合理，球型關節用平行世界已經合理化到

全周天NT1已經有，Atlas飛上天其實都係吹大左，純粹靠推力飛上天已經有試飛型老虎做先例，而且Atlas都做唔到長時間飛行，你見動畫佢都係要踩板先可以飛得耐，反而個球型關節同泛用性就真係CLS，整到又識飛天又識遁地又識潛水，根本無可能，仲有SFS無可能個個年份就有，同0083有衝突

個key visual已經變成meme

作作下都懶得駁了
直接當平衡世界可以任寫

望見 F91 個字係咪同F91有關

勁鍾意F91

UC個世界觀咁嚴謹，又真係幾限死創作

UC睇咗2集放棄咗
不斷消費宇宙世紀但d新故事又唔多吸引
整咁多獨角獸
今次仲要加兩條尾

部迪捷係咪當年阿寶果部？？？

全天好似去gp03d先有 又行先6年

喱個係UC撚最大既夢想
不過我貪心啲想由F90開始

重制埋高清f91

全天候Alex有
試作三號機都有

Alex 已經係360啦
就算係GP03都只係0083啫邊有6年咁耐

Altas黑科技在個滑板同碌炮

電磁炮0079個陣都有,唔當平行世界都算講得通
其他個啲就真係黑科技

最新果兩期
水底開碌GP03主炮咁長嘅beam劍出嚟
如果喺地面開咪成碌00R開transam果碌咁

Nt1：…………………………

個人認為呢個先係吸引之處
再套劇睇完 再宏觀啲咁諗返
會好epic

所以我先話thunderbolt唔吸引
[個人認為]origin又太focus自護 有啲偏頗咁 再加上都係有啲誇張 同正史有啲出入

但幾鍾意佢補完埋唔同角色嘅故事嘅

原祖一年戰爭聯邦多嘛

thunderbolt 我只想J 部精神ZAKU 同佢打敗FA GUNDAM
四盾同兩盾GM 個設計

D畫面好似咁粗糙既

團長

老是常出現

團長

JOJO立

呢個動作都唔知做乜鳩
懶有藝術性咁

機動戦士ガンダムＮＴ
‏@g_narrative

意外とイケるものですね #ナラティブチャレンジ #ガンダムNT

官方Twitter

KFC去咗邊？佢唔係同自護公主一齊？自護公主又喺呢套出現係咩玩法